長文慎入 比男朋友呃仲瞞左我好耐散唔散好

散啦
利伸冇睇完

好慘 不過都要泥你老母
分手

對唔住 以前打慣泥 改緊架啦

分手啦 唔會有好結果
利申：無睇

佢話覺得我會發好大脾氣 驚我又自殘 但老老實實一開始佢直接同我講佢係因為想笑鳩人先咁做我唔會發脾氣 最多叫佢唔好咁衰

好長 又唔分段

咁小事都講大話左呃右呃 on9仔一名

唔分段真係好難睇
如果無左信任就散啦

其實佢啲藉口都幾差 點會重信佢
當然唔排除佢講真啦

盡量分左 真係好長又唔知邊到分好 對唔住

其實佢講D野我都信
但間唔時個心就係凝住覺得佢會呃我 隔陣就無野 自己都覺得自己麻煩屌

一次不忠
今次就好彩係又肥又矮，下次就.......你明架喇

A同我講哂 真係男朋友個朋友條女

真係好撚長，我又真係睇撚哂
條仔

感謝你肯花時間睇哂

俾我一定分

中學生呀？ 咩都扮上嚟
當呢到咩呀 fb打status?

唔想點好想問下應該點做好 唔洗咁惡嘅

有自信係好事 不過你要記住「新鮮感」係可以秒殺一段感情
Anyway其實你心入面應該有答案 好自為知

lm

收到大佬

Xanga

Agger 見到都嬲

話左慎入

屌，分啦

tldr

散啦 無左信任唔行得耐
無謂等俾人飛

見到呢啲post 通常都會嚇一嚇入黎睇下係咪自己 無事就可以出返去

睇到有自殘傾向就嬲鳩唔撚想睇
屌你老母
我知你大壓力好撚多野煩 唔撚識宣洩
所以先𠝹手 但屌你老母你有冇諗過周圍啲人呀
有冇諗過有人唔忍心見到你受傷呀
我見到你地呢啲人啲傷口真係好撚心痛呀
你唔諗自己都諗下人

你條仔唔係身有屎洗鬼搞咁多野咩

仲要講啲藉口on99咁 夠做唔敢認係咪男人黎

多謝樓主你要左條濕鳩 求下你唔好分手放佢出黎禍害其他女仔

呢樣野改緊 對唔住

唔洗多謝 係得我咁撚蠢先會要佢

放長雙眼睇你 叫春第二次

諗左好耐先上泥叫春 無下次

拖得愈耐愈痛

你同條仔扑過未先
未就分手啦

小學老師無教過你標點符號？

散 有條刺 冇好結果

我又唔係wor 宜家反正無咁在意佢 雖然仲算係愛佢 但會覺得佢走唔走都一樣

扑過

懶 打空格算

大話狗黎 分得

能成為炮友總帶著愛

屌你

拖來有意思咩
條仔咁撚on9

無意思架但覺得會後悔囉 因為佢唔講大話唔嬲個時真係好好

無睇晒 淨係睇左頭一句
但係可以答你 散

扑過就啪多幾年搵個毒撚接貨啦

宜家呢個已經係毒撚樣泥 你叫我點好

𠝹手 ……好on9好mk 仲要post上網？！

男人係寧願大話cum大話都唔鍾意解釋呢樣果樣麻撚煩 但捉到偷食就唔好忍啦

btw講野無句真既仔
你同佢一齊只會日日諗佢有無又作野，唔會開心

Pri ac得自己fd個種

其實又唔算偷食 佢又無同A sd咩心心 錫錫emoji之類

A未搵我之前都唔會咁 我當初係咪唔應該覆人機

睇曬
點解要同a虛報你住址
其實最後佢話藉a搵b都係呃鳩你
算啦 呢個男人已經講乜都唔可信

唔知 睇番紀錄都係無啦啦傾傾下講到我
某程度上都心死

分手啦 呢啲男仔要唔要都擺
明知你自殘都可以唔理你
仲要講咁多個大話

佢話覺得唔理我就唔會自殘

我支持你同佢分手
乜撚野話唔理你你就唔會自殘
其實佢都幾撚多藉口
男朋友係要錫女朋友 女朋友自殘佢都可以唔緊張仲要唔撚理真係正仆街
仲要呃鳩你
其實大家冇左信任就已經收得皮
佢仲要講完大話繼續講
佢根本冇重視過你尊重過你
放手啦樓主 你值得更好 唔好再為左啲賤精自殘
利申: 睇哂篇文

[/quote]

條女樣你型容到咁 信你男友啦
就咁睇似正常社交 但到你問佢呢個邊個黎就變左 似係你懷疑佢 後期b 戈啲乜乜柒柒估都係假架喇 但驚你自殘應該真 男仔好撚驚呢啲野

因為佢D朋友我有D都識 佢都會同我提起佢D朋友 咁岩見到個聽都未聽過佢提既人wts咪問下 未到懷疑嘅 係佢個頭話朋友條女呢頭話堂表妹先開始懷疑
btw自殘呢樣野盡力改緊

長文 不了

原來而家d小朋友仲興𠝹手

Btw分手啦唔洗問喇
佢係個慣性講大話既人，唔分有排你受

唔細都讀到中四但hea左幾年留過班 同埋我唔係玩玩下個種我真係介到D疤幾年都唔退
Btw暫時分開左

膠都廢事派 𠝹乜撚野手

對手花曬靚咩？
唔好𠝹喇認真，大個女喇

無話靚唔靚自己接受到 改緊 屋企D刀片扔哂

啪前啪後有冇唔同

無

利申：過來人
唔好比自己後悔 找個個比較好
唔好再比佢傷害自己

個人覺得哩樣先係分手原因
樓主單野最多冷戰/入觀察期

Wfc 又擺出黎

好幼稚，完。

分手啦
差唔多經驗
床都上埋
最垃圾係我都係比咗機會
最後又來多件
分手啦

版都唔識排

一開始就見學生會

即刻覺又係煩膠學院幾角中學雞戀愛

你又知無

我剩係知條仔人品唔好既

樣衰肥西公廁送到口邊

有女都會照食

見唔少

Too long